有無巴打絲打請人

有無巴絲打需要請人
本人想應徵

我都想搵工搭單

你搶我飯碗